利物浦宣布史度列治, 摩蘭奴將於季尾離隊

死痢狗又當人condom

仲話ynwa

系

言下之意，因為YNWA，所以入得利物浦等於鐵飯碗長工
養到你70歲退休照俾長俸？

政府工咩樓豬

依家走可以做名宿
到時利衰落先走 利狗就賴晒佢哋

全盛史杜列治絕對係英超top 5前鋒

屌摩

認同
不過條友全盛得1年
13/14

咁咩叫YNMA

屌摩做名宿呀?

無佢點拎歐霸亞軍

12/13佢季中加盟都好撚勁
不過個季利早早已經冇野爭冇咩人記得

You’ll Never Win Again

而家咪兩個人一齊走囉
咁都alone?

樓主利狗

宜家唔走，遲下就要人躝

Garcia Biscan 都得
係“05功臣”
利狗呢方面好求其㗎咋

咪玩啦

臨走前捧埋歐聯

林伯都做到鏝名宿啦